LAN線吊頸？幾長先夠？隨身帶5米LAN線？

黑警

講唔通囉 黑警好撚恐怖

普遍市民係咪覺得隨身有lan線係好正常？
係咪覺得羈留窒有lan線係好正常

真心講出黎 人唔笑 狗都吠

可能入面有得上網

呀蛇滅口,唔洗你教

黑警：o拿！ 呢度咩都冇 lan線就大把
千祈唔好拎黎自殺啊

有d咩合理推測好快d傾埋佢
口德村村民，強屈神探專員入黎又會討論唔到野

應該係上次個犯人留底

吊頸死D眼耳口鼻都唔係咁樣架喇。

有心要自殺 半米掛門柄都可以死 腳唔一定要離地 件物件亦唔駛長

前幾年有個日本毒男都係用條好短既毛巾 係屋企直播自己自殺 掛窗邊 個姿態差唔多坐係度咁制 我只係想講好多人冇咩常識 以為一定要有一條好長既野比佢吊 又要吊到九層樓咁高先吊得死

你不如話佢閉氣自殺
有心自殺點都得

幾年前有個人，咩都唔做死左添

自己搵片睇下ON9仔 大撚把人吊門柄自殺 自己淨係識睇TVB以為要踢開張椅先會死

幾長先夠仲要考慮埋條線掛咩

lan線咁麻煩一定要落枱底先抆到㗎喎
仲未計多數枱底啲線都亂到九彩...

臭格個門柄大概係咩位

佢家下usb 又變返咗做lan線

合理討論都係ok 既，呢到好自由
完全唔會無口德，亦唔會變身神探
唔會有社會風氣敗壞，亦唔會扮老屎忽同高登做比較

我絕對信可以用條底褲都可以係欄杆位肋死自己

但係今次係報稱用條疑似usb/lan cable wo
邊到變出黎

擺明五毛黎

入去前食左，入到去疴返出黎用，幾有先見之明

求其捉個人整死佢姐，一招死無對證

新聞已經講撚左掛鐵閘

新聞

又lan線又USB線
ar蛇下次㚒左口供先

尋日新聞話搵到女事主手機，今日新聞話搵唔到，應該係疑犯已經賣咗所以搵唔到

上晝新聞話 USB，下晝新聞話 LAN 線

屌你老母

呢單差佬日日都係用「消息人士」放料，最唔啱程序就係公佈道友嘅案底
正路去審，係審到罪成，去到求情判刑先可以講條友有咩案底架屌

自從689上台，所有政府部門都用放風會，貪講錯嘢可以唔認
差佬冇恥到用放風會令審訊不公，同埋不斷放流料

黑警好可怕

羈留室點解要有lan線存在我都未諗明

網吧呀？